唔訓既你 依家做緊咩野?

2

3

去咗沖涼

5

坐車

宜家變咗鬥快

9

今晚要返通宵

今日冇人咁我做嘢先

你好

好

早抖

留名

又肚餓

食野

又想聽朝先食
跟住今日飲咗好多水 我去廁所都去到我傻

又係4點鐘食完野到依家?

係呀今次下晝偷食咗兩三啖tiramisu
聽日嘅午餐應該係蕃茄豆腐湯西蘭花
如果早到起身嘅話諗住食一個麥包跟住兩隻蛋飲啲奶

忙到癲咗點解機場咁多煩膠

依d叫自虐

清咁樣對個胃好似唔係幾好喎

下晝有放縱自己食咗個印尼撈麵 跟住檸檬可樂㗎
不過其實如果食咗晚餐嗰陣 夜晚我瞓覺好難消化個肚好唔舒服

仲病緊

夠飽的 琴日有食咗個撈麵 食咗橙 仲偷飲咗沙冰

晚餐早小小食會唔會好啲

打多鋪先返來

我今日四點幾五點食咗好細件tiramisu
唔知係咪我係咁飲水跟住而家都好飽有啲制
但係個人就唔知做咩諗住好肚餓好想食嘢

今日得小毒毒 個post推唔郁

有時飲得太多水會有種想嘔嘅感覺

就返來

機場仲有好多人咩
定係講緊staff

早日康復

Yes

但係想自己屙青啲
但係我飲唔到2L水 但係都係咁all

其實都仲有客架
只係大部分都係轉機 所以係出面見唔到

你就收收皮先

好多毒要排咩

咩事

= =

扁桃腺發炎

冇呀佢哋話飲多啲水瘦得快啲
排毒

痛到pk-inggg

一定好辛苦

食唔到野住

除左食藥真係只能多飲水多瞓覺

飲得太多唔會水腫咩

應該唔係好多掛
但係前日開始飲多啲水跟住個體重又真係跌得快啲

瞓多啲先快好 有事冇事去死去瞓
就好快好

oh
姐係你係禁區入面做野
加油

Me real toxic

Tonight buy?

真
快d去訓啦

比番2舊我

問曼狗拎

依家就睇定d ref. book打底先
睇個course outline覺得好撚難

想讀咩

IT

早知我都揀好似幾吃香

不停係度吸毒

冇興趣真係唔好揀
會死人

頂住唔好中招

咁樓主加油 小弟撐你

多謝
下個月就開始
仲未準備

我做做下功課都過咗嚟吹水

God bless me

做女人真係好麻煩
100,000樣嘢要搽

你都加油

返去做嘢

唔keep男人又唔鍾意

一到樽頸位就唔想做了

冇錯
我依家好努力咁搵緊我啲眼睫毛精華
唔知去咗邊度

我要鞭策你

逼自己
屌其實我都要溫書 我都收收皮先

好宜家做

屌笑撚咗出聲

咦今日唔多人喎

而家戴口罩懶化妝 男朋友開始俾說話我聽

快啲快啲

做啦屌

佢講咗啲咩
不過根據個人經驗 愛我嘅人見到我化妝先會叫我落妝 佢話會傷皮膚

睇嚟今日冇得3個半鐘完一個po

好多手足要溫書做功課

1個post都未必爆到

:啊b 呢排冇工返冇錢買化妝品？我送俾你
啊b 可唔可以唔好咁懶

hurt撚到

諗住今晚通宵有大家陪㗎嘛

咁既咩
我好唔建議女朋友化妝
因為傷皮膚加佢本身靚

可惜你揀錯日子通宵

偽毒可恥

痴撚線 佢令我諗翻起有一個男仔都唔算ex
佢同我講:你嚟M生左咁多粒瘡 你識唔識化妝㗎
同我出咗成日街個妝就甩咗

你同佢講化咗妝再戴口罩好容易生暗瘡
問佢係咪想見到你成面都生晒暗瘡

我有做護膚架 呢樣冇懶過

入左平行世界先敢講依d野

嚟緊仲有一日 希望各路ching齊人

救命呀 幾時到聽朝

早d訓

冇問題

平行世界嘅你
依然英俊瀟灑

但佢知唔知的

所以我成日都懷疑究竟佢係咪真係愛我

佢啱啱又自己唱歌

樓豬你話㗎

狗狗?

知架 問我做緊咩我會講

但樓豬獨力難G

個肚
佢識好似啲雪橇咁喺度woowoo聲

咁佢應該睇得出你同部分唔做護膚既女人有分別既
我估

一係訓覺一係食野啦
再係咁好辛苦

我仲要100,000級虐待自己
睇人哋食嘢

晚安 琴晚未覆就瞓著咗

唉又洗左5千交租

難G都要G

唔知佢

睇人哋去日本便利店食嘢

咁獨力住先

hi

不如試下睇恐怖片

畢拿兄

實戰咗未

唔要

我噯樓豬

未啦 幾日冇見過

攞條蕉練住先

MK萊斯兄

咁血腥

我毒撚
不了

收收皮啦好無

唔要 都唔係個樣嘢嚟嘅

樓主請收收皮啦

又要找5K卡數
屌

租咩?

唔mk

你啱

好掛住佢 佢又掛住打機

屋

你有幾層都要租?
WHERE

5k可以住乜

禾都想知 點解要咁屈就

apartment
去讀書

我都想搬出去住

同人share咪得

有難度

WHERE
讀咩

利申，想搬都忍住廢老屋企
公屋區屋都唔到我住

打完機了

香港一租樓就不歸路
不了

歐洲
IT

Rubbish

人生贏家

幫人供樓
不了

勁WO
歐洲邊到

窮富翁大作戰

FEEL到

北歐
再講自爆

輕輕計過下
香港租嘅話起碼要月入有最少20k先搞得掂
未計食

呢到巧多球員, but me > all

Post啲迪布尼gif先啦

鳩有人睇呢個POST咩
生活費咪好甘.

租樓真係唔值
但買樓仲癲
真係唔知點算..

屌你老味你講粗口呀?

我打機會抽少少時間覆女朋友

買水貴過買奶
不過是鳩但啦 佢應該成間水廠買撚左

20K 好易姐. 不過拎黎幫人供樓就唔抵囉

生活費係屋企比定自己搵呢唔知....

但係真係唔會諗買啦

RICH

好難講
真係有人mon
之前exchange去過
唔出街食一個月洗費未計租4-5k
我去到會繼續搵d平d既地方落腳

點解你搵到咁多

樓豬扯左

佢通常係打2,3鋪就覆下我
可能係個幾鐘後嘅事

父幹啦講咁多做咩

樓上藤浦惠識野

Ching why睇唔開

係好易 但係會儲唔到錢囉

我死咗就覆下反正有時間

騎兵不了

你個樣好爽

咁你講租樓既錢把閪咩 仆街仔.

無seed都係嘥鳩氣

agger

你都唔睇大波

步兵豬閪多 無謂浪費

吹牙

魚與熊掌
如果租到樓又儲到錢,
借多陣你夠比首期啦

哇奇子

正一打靶仔

似唔識反應多D

搵D正常D既啦

User Buttner is saving money for buying an apartment

1...2...3

Done.

買烏甸ng先

好撚頂癮

成日覺得
J騎兵D格仔 同J地鐵站D紙皮石有乜分別

試想像一下...

佢打fifa

地鐵站你點會J唔到

Too bad

小朋友先打fifa

真男人打fm

你讀DEGREE?

不了

同屋企人住好煩

Master Degree

唔知佢會唔會睇到

Rich

條友去左邊

未撚驚過

唔洗錢-.-

記得佢走個季係好似去英超升班馬

我會食花生

岩岩search過
去完哈迪斯去左法撚
但踢得9場

WHY

香港係咁

Football manager

EU citizen-.-

隨時會然都勁過佢

= =渣緊咩 passport

帶我過去做伴讀書僮oj?
屌反正我自己果邊全online 屌佢老味...

祖國

希望去到可以食洋腸

BC?

如果黎緊sem1又係全online course
我會reg爆佢

烏甸GOALLLLLLL

咁就1-1

我唔識

原來仲計EU咁好

襯佢未收皮
報左先

渣BC 香港有1棟樓............
唔傾了... 退出

x2

聽日叫凍飲先

收正 返屋企覺豬

That's 布...

When meet

黎緊正式脫歐之後會點計法

no that's you

你個龍又話打牌
下年年頭

咪唔係EU

躝左

唔撚同LEVEL既..

OK 得我乜都冇

撚樂

You civil....

90後巧可憐
上一代人輕鬆上樓咁
依家慢慢向上爬，上到40k/ month都好似好窮咁

你有狼隊波衫

可樂好正
但成日飲會死

收成期

講經咩屌你老母.

岩岩飲完

都唔知d廢老憑咩拎咁高人工
屌佢老母

係同你傾計之前, 想CONFIRM你有冇渣BNO BC ETC..

你可以收皮

殺精吖

??? BNO?

垃圾

立即屌你2個...

都冇用...

以前年代正正經經打份工儲下錢都有樓啦

有冇用我真係唔知

有矛人真係會移民？

唔駛理佢

不了.

又恰毒撚

拉素典睇

想你含撚

我都唔想咁講
但係樓豬你真係收收皮先

轉頭含洋腸

賤種隊

You最勁
矛計巧KING

明白

唔會

戴手套

烏甸頂撚住ok?

食埋碌冰棒先

No

9估狙狗又讓和

準備睇Penaldo

真

咁就gg我好撚愛佢點搞

狙好鍾意70’後2:1，但呢場賠率好怪
奪左冠既假波隊不賭為妙

攤出黎傾下計先囉

希望最多豬半

食完宵夜覺豬

晚安

戒宵夜啦

講笑 淘下寶先 我藍絲

食屎啦

太快會chur
慢慢哋傾吓老人經咪幾好

烏雞seems safe

利申畢左業

Ching咁樣燈me..
又恰毒撚...

一返黎就叫me收皮

學海無崖牙

做完一個section就抖下先

Ching你讀緊咩其實

搞掂
回返琴晚奇狗敗果兩舊

我好似講過
我鳩作完啲data宜家寫緊個research

你有邊晚唔睇波

sorry冇追po

唔洗睇
買only

回頭是岸

你好似係到㗎

屌我笑到停唔到

可能個人係度
但去左打機

個心係我度

繼續玩電腦中

失眠

爆肝派掌門人

應該好早死

樓豬夜晚
1.睇波
2.打機
3.屙屎
完

1次here

老gag嚟

仲有開post同吹水

都好笑啦

好似係柒咗添

no that's me

今日個進度垃圾咗啲

送碌鳩俾你

我應該細你好多

真係緣份

好mean

你既年老版同中年版仲在生
唔洗驚

樓主太廢問題

屌你

有時真係分唔到佢究竟認真定搞gag

口賤姐
愛你嘅

緣份真係害死左好多人
成日唔覺意咁坐係度等都唔係辦法

?

叫佢收收皮

希望係啦 佢有啲位又好sweet又時又好撚賤
俾佢玩弄係掌心

你好撚串屌你

#

真係唔知嬲定笑好

樓主pin this

嘩
奇狗

正常人囉
唔化妝既話
未去到本身好撚靚囉

我又衰嘅 有時幾enjoy

屌一樣反應

OK

犀利咩女都俾你溝晒啦

都真

好耐冇見

你囡囡

我都覺

講緊你條女

又串毒撚...

me too me too

係哦
好耐了
有冇三幾年

識玩

最靚既sor

因為有時咁樣係幾sweet

屌你兩個

點樣識到 好勁

我係話在座各位都係垃圾！

你係唔建議女朋友化妝定唔化妝

有女都毒

屌個個出完池都串過馬撚
嬲 訓

Agger ching

差唔多
好似17年開始潛水

佢本身都唔化+本身都靚

話咁快就三年

喂咁嘅時勢
咁長命托柒

係 所以又愛又恨
女人真係煩

有兩個post嘅

呢排wfh?

硬係冇覆post呢個選項

。。。。冇咩事我出返去先

咩2c

又唔洗咁

係如果唔係都見唔到呢個post

。。。

有個琴晚

我都唔化妝因為化完都好撚樣衰

覆得咁努力都俾人無視

一日咋

成班友上晒水
尋晚仲有利撚

有無女仔想識我 無伏

dllm

男人老狗化乜9妝

搭單問

好啦俾你笑

蕉女友

琴日我都有喎

利撚肯定琴晚射太多
今晚上唔返黎

蕉咗幾十年

做網店岩岩開始最煩係交收
特登出去又要蝕車錢

死嗰時瞻仰遺容都要化下咖

賣咩

冇人想知

啱嫁喇
咁快托咩

唔見你

覆你咩屌你老母西

你邊有朋友

睇黎要自貼

但唔洗交鋪租
抵返啦

佢開心到瞓唔著覺啦
相反樓豬你

個個都有仔有女 癲

貼咗就冇得蕉

琴晚我係到輸撚左兩舊水

樓豬一熄電視差d追和
一開返即刻俾人篤多粒

笑撚4...

冇仔冇女仲癲

Dllm
True

真係要慢慢黎 不過遲下開翻關應該會樂趣大d

比番1舊我ok? 😊😊😊😊

貼左爆pm

可能我遲入post 見唔到你豬錢

燈到

買贏咪俾你

真係有用架咩
我之前玩HMD d女仔都把撚
又要有車又180又外協

你姐我副代表嚟

我第1個pm你

等4:40美國撚9中共

好想識女仔但唔夠膽

你講句
食屎啦你
睇佢係咪笑笑口

Tg傾但我係一個bad boy

支持

same

咁你自己溝返嚟嘅

男人唔壞

成日都後悔無行多一步

有女
都話嫁啦

攞嚟賤

依個真 要仆街先多女

你靚仔嘛

不要再說了

大家情情塔塔咁 我都係收收皮先

Sor岩先阿哥拎左我AC黎覆...

篤LLM

乖乖仔怕佢悶
bay boy又要怕佢周圍玩
屌

真
潛水先88

就係要你上心先忐忑
所以BADBOY先受歡迎

女仔都係犯賤心態架
條仔愈仆街佢愈興奮

今次唔收你皮我地攬住瞓算

教我

捉蟲

睇黎要買架車先得

你個名

收皮+1

所以女仔都係被虐

到付

所以女人 把撚

男神咪扮

咦返嚟嗱

件野一百幾十未必個個肯到付

男神就唔洗叫春

有聽過個名？

女權撚

好野嚟嫁

一見面俾條J佢睇有無得諗

巴打加油呀

輸撚哂d錢，喊緊

無喎 不過同我個名差一個字

姐姐先正

男神叫既係唔知食邊條女好
姐係U

冇入個po一日原來個個都有女

我尊重女性 但真係犯賤
有時會有少少心痛

居然🤣都幾有緣🤣

你有咩

樓主成日好想比人收皮

去叫雞啦撚樣，一入房佢就見到

我之前仲諗緊自己不知不覺老咗咁多

講下姐

Yy

邊場

好認真喎師兄

Tissue 喺度

平郵 平啲但慢啲

要做嘢嚕 聽晚見

買左天狼星穿馬毛 針
然後買左蛆 針

食屎啦你

可以被照顧

好加油
小心唔好中招呀

byebye

郵局依家都唔開 難搞
聽日又要特登出去再番企

天狼星客勝?
好搏

入咗呢個po發現自己都還可以

2.5b。。屌佢老母

你自己鍾意player啲玩法唔識分關人撚事
好多player套路其實好明顯

係
年輕多好呀

睇黎我要擺脫我嘅食女形象
認認真真追下女仔先得

振作巴打

恕我直言
通常都做唔到

收皮啦

我考到333322 入唔入到ust ???

咁應該繼續食女？

依度最多嘅就係痴線佬

得你

淥咗個杯麵 仆街又食宵

我係呀

曼聯1.25係咪贏梗????

好彩我唔係

認同

日本藥
寵物藥
遲下去日本代購下潮野

正

賭你唔得

呢啲叫柒

唔講了
我愛奇仔

你唔認我都無辦法

日本野岩我

唔好亂咁覆 我岩岩畢業

岩岩買左拉素10.5s
發覺今日d波係想迫死我

樓主goodnight

有時想認認真真傾下偈
不過無樣睇就難少少

幾時先可以去日本

傾計要睇樣？？

同我傾

我食女係形象但唔係真嘅
不過多女依樣又真
係女仔朋友多嗰隻

我今晚唔驚你 打咗成晚邊爐

可能隔住個mon係個肥婆呢

想去日本 +1

我三年前係東京住左一年啦
依家再搞翻

仲有機會既...

Wtaps

傾計呀嘛 無所謂啦

出年啦可能
約齊人一開關馬上衝

我都想打邊爐 616

唔係wo
其實我未訓

膚淺少少黎講會有期待

23分鐘7c喇，我屌佢老母
今日針撚左成1k

倖存者誤差
有啲野叫天生靚仔
講咩做咩都係啱
就算你chur親人人地都會受
因為你靚仔
夏蟲不可語冰

咁我覺得又無野嘅 朋友嘅野 唔係男就係女啦
不過遇到想認真嘅對象就唔同講法

巴打講啲嘢好中

男嘅就出黎宵夜hea下

有 我gay既

頂

未去過日本 第一次去想去鹿兒島

有冇車？

ok呀

CLS
RAP巴打

我好pure 架

無搞依d 好撚煩 staff又串

會唔會多人到好恐怖 太多人我會驚

好囉

吊你又話潮野

點解既

想去貓島

有

係fd屋企4-5個打 食到好撚飽

你架benz 借黎渣下得唔得

加上我太認真 成日埋門會諗 諗諗吓就miss 之後就後悔

lm

好撚餓呀屌

呢個post唔撚岩我啦咁 會教壞我

好似好靚 有個咩最南端車站

哎屌食屎啦你

係邊架 好多貓

有車先出去架我

俾左水先

屯門喎

單車...

擺低車匙先

惡到

冇車唔好話女 仔都冇呀仆街

日本

一定會架啦 不過都要去

南十字星

係不過見過啲新聞話啲人害啲貓貓

你都後生
你都要食

我都屯門喎 車都唔洗

咪撚嘈啦

惡撚到...

幾多個人？

Noah 嗰d囉
你想要可以幫你睇下

俾完水自己拎

CLA?

係你屋企？ 遠撚到？

1...
係咪想逼死我

戒左啦 有時都覺得幾千買件jacket 有啲on9

CLS

頭先瞓咗

出去hea就全仔 岩岩出左元朗夾公仔

坐大脾ok？

借黎？

有時要相信直覺 感情係直接嘅感性野

瞓了

渣過黎俾你👌🏻👌🏻

你唔係整野食咩

又有道理喎

Ok

我地無野做架 平時擺幾張沙灘椅喺黃金停車場度吹水

自己去睇下行下

好遠

下 點害

車行唔係人行

睇金田一學返黎

唔係話mean你
純粹係
有時七分天注定
你講嗰啲野嘅前提係條女肯騷你

8c

我都想天生靚仔

毒啲貓=,=

你係

u r not alone

去郊區

似個明星姐

我細你少少咋

我都唔想咁mean
有時有啲辛酸係靚仔唔會明

少年你太年輕了

天生行緊幽默路線

仲想點....

個樣？

我個樣就係

又冇講邊個明星....

話明天生

你都似明星架

唉我就經歷過曬啲辛酸

除非有人會行過黎講似都無咩特別

唔通八兩金咩

身高都得既..

都估到會咁講

似暗星有鬼用咩

羅莽

#
唔好咁啦

自投

Who

影帝

又訓唔著，屌

邊有你咁高牙ching

試過去沙灘坐咗幾個鐘

162 ja

真心話冇人信

咁謙

Smoke

抬緊頭同你傾計

我淨係去過貓空

Hi

屌 乜野人咁變態

高我成10cm仲想典牙

後生係罪嚟
死廢青

點解訓唔著

第一次聽

你見過個樣架啦 覺得唔似就算啦

真戇撚鳩 打佢老母臭西

絕對真事

take care
我見熊仔頭要切
希望你好得返

尋日睇完利對轟場西波，好遲先訓到
依家好精神

有 食到最後想死

有冇例子

無 觀星

場波好好睇wo
除非你係轟迷

依d同女仔做可以 不過我都幾鐘意聽下海浪聲

貢能串牙

聽講車迷一早熄左電視

互follow okay?

屌認真
咁多入球唔會西得去邊

台灣 上次自己上去 點知同咗個台灣呀伯吹水吹咗半日

飲緊涼茶，諗吓將來

佢唔打J咪有精力搞

你係利迷咪好好睇
睇隊西波係咁失波真嘔血

唔會friendzone左咩

add我

好啦食少啲

真係勁撚慘 但真係會想去

都chilll

大師

我都有睇哂

你又啱

加一

振作巴打
但你地仲有好大機會有前4
之後就要買後防

其實我到依家都未分清大家係男定女

我bucket list有佢

突然乜都講唔出 算啦我收收皮先

八兩金?

重要咩

絲打 here

似黎明

成個po都啲人都未經歷過

人生都得

男

大ching

想問下你係咪高登嗰個迪布尼？

真！！我都鐘意 可以望住個海發呆 好舒服

對
post帝

睇住訓覺好正

支持pompeo

真 唔訓的你

喺台灣嘅

下個post我有野想同大家分享

2014年開post最多得獎者

係喎 有得睇

想知

應該俾人神狗衝

最後要猜

多貓？

989

我都等緊睇

係一段我係土耳其嘅短片

我淨係知呢度好多有車有樓有錢高大靚仔巴打

不要再J歷史了

講真如果本身感覺唔差 又唔係一黎就稱兄道弟咗
熟咗啲之後加啲言語 再比啲耐性
friend唔friendzone睇你拉捏得好唔好

998

嗰啲留tg咋嘛

1001